下一步的國際戰線 係邊樣？

想問下 美國通過左 香港既民主及人權法案之後，下一條國際戰線係邊樣？

排紅反共

將香港變成世界共管都市

加拿大保守黨
之後德國 英國

boycott china
stand with hong kong

國際twitter線 你殺我？大埔人：我唔驚呀！

咁快唔記得之鋒點講啦
將人權法遍地開花
歐盟 英國 日本 加澳
黑警世世代代都要做支那人